司法機構將罕有地安排兩名法官共審理政府引用《緊急法》

24 名民主派立法會議員及社民連梁國雄早前分別入禀高等法院申請司法覆核，挑戰政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》, 兩案將於本月 31 日合併審理。《南華早報》及評論人 David Webb 昨日（17日）均引述消息指，司法機構將罕有地安排兩名法官共同審理此案，除審理臨時禁制令時的法官林雲浩外，法官周家明亦會加入審理阿案件 ...

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

推

都係冇乜期望 天佑香港

林雲浩、周家明
呢兩個法官都係奶共

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

紅加紅=紅

莊豐源案，同性配偶福利案

就算成功定失敗 , 一個法官係揹唔起 , 要兩個一齊

點都應該係單數掛點會兩個

判一地兩檢司法覆核敗訴
接納大陸專家意見
法官周家明：人大常委決定約束港法院

意見不一致 一拖再拖

法庭？食得架？

安排果個應該係數神
雙數議決制

法治

驚一個紅官講唔夠力要用夠兩個？

呢2條撚樣都係紅底